［請大力支持黃店］觀塘 大湯家 宣布結業：疫情下做唔到生意 保就業港共唔批 租又一蚊都唔減

就係因為你條五毛叫人唔好舉美國旗 搞到人地而家要執

盡力，各區都係，行遠兩步買個黃店外賣，或者搵外送都好。

唔好幫襯大湯家 美國佬唔鍾意你地咁做

你地只係披住黃皮嘅死港豬

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

Electric ave 好食到仆街

你就五毛，佢就戇鳩。

不如你哋一齊收皮

大湯家好味ga

連登仔話執粒都係藍店，黃店會擴張

證明呢間餐廳真係太低質素，黃人都唔想撐

藍收皮無人報